美股認真討論區LXXI

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

Black friday

幅圖睇到？

討論今日買乜好

Short VXX

幫襯咗adidas

絲打留名

冇得買ps 4 了

tsla幾時drop

輸錢,冇心情買野

bose headphone

就係要野填補番心靈的創傷

各位有無試過喺IB進美金翻出嚟香港自己嘅銀行美金戶口？
我揀好咗銀行同戶口之後IB都仲要一個corresponding bank資料，睇過其他網上教學，個corresponding bank資料應該係自動出來嘅，但係我試過恒生同citi都無自動出corresponding bank嘅資料。
有無人試過轉美金翻出嚟？

贏錢，買野; 輸錢，買野

有得買的冇興趣，想要要的冇錢買
人生...

今晚繼續put AMD

肥叔覺唔覺有得彈返上去沽?

今日冇人落場

想問自營商同其他有咩分别

今晚半晚市

自營商即係坐盤交易

幾時先大drop

Follow me

半日跌二百五啦

有機會chor上去再free fall

今晚尾股應該都繼續跳水，跌勢最少持續到前底

留名撚狗市
dji跌唔穿240 追udow

屌 成手tqqq，呢鑊跳ifc啦

高開加put
低開追put
平開搏put

牙婆都識玩

你唔係轉咗淡喇咩

搏反彈

會唔會堅black friday

A浪都未到底就搏反彈？
定ching睇牛市未完

一通加強版又入唔到

好似你咁叻咩 識睇圖

你睇月圖？

外國有人咁睇

求教點睇signal 判斷浪底

PUT 到 AMD 14
咪撚再升 返

唔升點再PUT

最好好似NVDA一下插

油價又肚痾

咩樹

期油大跌

U.S. oil prices fall nearly 7% Friday as pressure builds on OPEC to cut output

開始分批撈Apple

又火燒連環船

冇息收既美股 PE 幾多你地覺得合理

通漲點搞

廿中啦 就快變中女

cls amd式升法

AMD 升乜呀

aapl

tsla

入左少少 儲下貨先

等APPL跌到150加注

早知唔撚put amd

好重傷
aapl put 食左糊，但股價仲跌得勁，手持正股
amd 之前見大反彈，入左put, 點知仲有得彈

以依個速度跌反兩年

AAPL 跌撚完未 屌

put tesla

178入左

冇底咁，173入左啲倉底，下一個目標152

我睇D濕鳩analysis 話過左175下個位係140

穿170其實都想死

就收市

半日市
屌佢老味 垃圾 aapl 熊到仆街 175入撚左

aapl 個倉 -10%

aapl 市場惡意解讀

我講左好多次，peak phone 時代已到
底價市場冇apple 份
就算PE唔高都冇上升空間， 有排你坐

我見apple 都開始唔靠iphone
主力玩services

唔用iphone D人邊個會用apple D service

amd put冇膽唔好買，買多少少都嚇到你賴屎

IPHONE 用家LOYALTY 好高WO
係換機CYCLE 慢左咋

用開IOS 好難轉去用ANDROID，你用埋APPLE MUSCI 同ICLOUD就更加難

我覺得又未去到咁惡劣
只係少人追新機

反正 28/12 先到期，最多張LP變廢紙

佢係pricing做得on9 太大諗頭

tech stock 冇growth 就已經好大獲
你睇下MSFT 2000 年之後坐左幾多年先返生
再睇下INTC

公司冇錢賺咩？又唔係. Wintel 冇人用咩又唔係. 但股價就係一坐10年以上

智能手機高增長已過去
的確d人唔再願意花大量金錢

科網爆煲果次 個個驚科技股
令到股值唔合理地低

tsla drop drop drip

1-2倍PE

當人on9

形勢有變，要加大債券比重。

上次出嘅長線商品，債，股票走勢，仲係股〉商品〉債，而家已經變為債〉股=商品。

我志願係開時鐘酒店
對間賓館有性趣

但冇98萬

大波無罪

納指係咪見底 呢幾日道指都跌得多過納指

係 快入

80%債或reits
20%股

有冇手足put緊TSLA

me

淡友收割未, 怕g20 trump trump 撚狗嗎

睇跌到幾多

5:5

收爐
等撚上去先再入返

收返d option 姐 有d Reverse etf長渣

債都有跌 0.5%

Rebalancing 算啦

drop to zero

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

我覺得依家只係apple cycle既底
5s->7->Xs

X之後我諗 3-4年一次換機cycle 所以要訂價貴小小keep住個eps growth等到service穩定左 之後service就開始會加價

Btw apple car又無晒聲氣

但我唔會入aapl 住
因為trade war(D&G事件)

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

share至同路人

nvda bitcoin

有冇ching 200蚊樓上入左nvda仲sh緊?

信念

amd 應該都會落地獄

想問下bear put spread應該做幾闊

咩alpha, 咩iv, 咩expiry time 都好唔同

想做套1月到期
dia bear put

ebay 多礦卡到
都係cut loss保平安

black friday online sales growth 20%

今晚amzn 升幾多

Y not bear call?

why not both

唔通今晚大升

鋼筋

今個星期amzn開aws revent大會，26-30 Nov。小心突然出消息

今個星期聯儲局議息同侵習會，風起雲湧

成個市又大挾
好難頂

我諗如果創新方面搞唔掂，AAPL應該收購service類型公司，咁Q多錢但mna方面好保守

不過Tim Cook預計接班人女魔頭似乎想將公司變做tech luxury，本來Tim Cook個轉身幾靚但宜家多咗變數

hermes版iphone is not a dream

why not both 鬥平唔會鬥得過小米
一日ecosystem健在，想點都得
反正大把cash，十年磨一劍
呢個正正係buffett 睇好既地方

其實iphone感覺上一直都係行luxury路線嫁啦

咁同教主條路差好遠...
我買佢係買佢創新而唔係呢樣

boom sing

走牙！！

侵習會係幾時？

冇想像咁多買盤

年尾收爐向上夾 good good

why

29.4 B

你預計幾多

全球睇好侵習年頭打交年尾和,

十二月先例升的

姐係耶蘇救世

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

今日升，聽日跌返哂，後日又升，大後日再插

US30...
put molamola

40B

點計

大 爆 升

其實做咩升

呢排悶掛

又真係升緊好多
痴線

bitcoin 暴跌，nvda 升乜野呀

amd咁都爆到上去 做乜鳩 之前差d put左 好撚彩 唔洗蝕

前排反彈 睇落似淡倉食湖

有冇3140巴絲？

其實係咪關聯咁大？礦機佔左幾多%

冇

應該好似上星期咁開市初段先拉升番d出貨
再慢慢跌到冇升過

重倉 '諗緊幾時斬

巴打幾錢入?

之前溝過貨 而家均價 162

夾到jj都變型

好冷淡

有冇人put 左 可口可樂？

礦機要大量display卡

咁都唔係差好多啫 好快黎家鄉

我今日斬q 左佢算

Apple 是咪要走

put是否要走

我上星期都接近斬倉邊緣

美期回都唔回

咪回緊

唔走聽食屎，有排趺，放風出apple car 都無用

Tsla搞乜

follow me

Remember I have told you last week

amd 同 nvda 真係出生入死

升？升左d咩，睇過 升得咁少

以依速度，要升幾耐先回本

連升10日咩都ok la

聽日同你跌突

有咩慘得過sc完第二日就+6%

死哂?

呢排成日死

用tradingview啦

啲圖畫哂喺investing

今日係咪確認咗短期轉勢？

兩邊走
Investing睇trend stocks
Tradingview畫畫

淡友招架不住啦

tradingview有apps用好過investing

之前用過investing覺得tradingview界面簡潔啲

你指咩轉勢先

幾時先大奇蹟日？

AMD咩事

指數，昨日上影線，今日裂口大陽燭升穿昨日高位

G20冇人敢落場

aapl弱過藥煲

bitcoin 爆煲

但ixt升得好假下 會唔會企唔穩

TSLA 夾死了，唉

反手call

夾到喊

Put乜

俾機會你做鋼根PUT 呀

撚狗市

入唔入好呀

AMD 就好似甲由生命力咁強
點put 都整唔死，突然抽高又沽返原本位置

相反生果

不要再提
手持aapl正股+amd put
完美燈組合

aapl個大圓頂好圓
巴打渣左幾多股？ 連登仲有邊個有aapl？

aapl 我屌你老母

我一直都避免2邊都做，因為做一邊只係錯一次，做晒2邊可以2邊都錯晒

巴打渣左幾多股？ 連登仲有邊個有aapl？

我無, 但我有TQQQ

唔算好多，我都係佢跌落去先買，均價192
本身有AAPL LP做對沖，但食糊之後買AMD PUT
但點知輸兩邊 再

好後悔

屌呀

好彩無出大絕10x margin

Drop to zero

買mo 又52w低位

又跌

一起身見到科技股隻隻都爆上

put左無走既今日ifc見

轉左call aapl, 又玩撚死

Trump 話trade war 不退讓wo

而家睇返轉頭，microsoft 先成為最大羸家

Apple 真係狗也不屌

準備tvix啦今日

美國總統川普表示，可能對像是iPhone等在中國生產的手機和筆記型電腦加徵10%的關稅
，讓最近新款iPhone需求不佳的蘋果再受打擊，蘋果盤後股價應聲下挫1.6%。
川普在接受華爾街日報訪問時說，如果美中沒有達成協議，「那麼我會另對2,670億美元
中國商品加徵關稅」，稅率可能是10%或者25%。

他點名自中國進口的iPhone和筆記型電腦都將在加徵的關稅之列，「也許吧，也許，要看
稅率是多少」。他說：「我想，可定為10%，人們可以輕鬆承受。」絕大多數iPhone和其
他蘋果產品都在中國生產，然後出口到全球。

美國將於1月1日開始將2,000億美元進口中國商品加徵的稅率從10%提高到25%。

截至目前，蘋果最賺錢的產品，例如iPhone和iPad，都不在美國關稅清單之列。但蘋果9
月曾預警，其他產品，如Mac mini、Apple Pencil手寫筆以及一些電纜和外殼，可能受到
打擊。

侵侵仲要踩多腳

Trump says ‘highly unlikely’ that China will avoid facing tariff hikes

先前又話同維尼傾得好好，宜家又反口

侵侵 9 upper

之前call左咪話傾好
平左call開左put咪傾唔掂
侵侵先係最大贏家

最過癮係同一招玩咗兩年都仲work

佢係莊你邊夠佢玩
除非你知佢幾平開CALL幾時開PUT姐

無事wo而家

VXX will expire in January 2019 and will be replaced by the iPath Series B S&P 500 VIX Short Term Futures ETN (VXXB).

有咩分別？

我估冇
The VXX and VXZ have a maturity date of January 30, 2019 – ten years after they were introduced.

trump 又出口術

咁到時變廢紙？

尋日升完今日跌，打和super

good
mo si la

外資買盤唔夠

睇下蘋果今次點算

Anti trust + 關稅

Drop to zero

跌落去150

tsla put既朋友點搞

Bill gate笑到最後

有冇巴打用first trade?

上星期跌到320嗰陣唔平倉？

because not hit the target...

trump 好攪唔攪攪apple

大家有冇o係cyber monday買野

鋼筋時硬時軟

最後睇唔啱

本來諗住AMZN 可以彈到1600先放
算, 一開市不問價放左佢, 睇唔到短期前景

前景 Christmas sale?

掛住搵野買冇理股市…買多對行山鞋就收手

太長遠了, 我都係上星期低位小注入搏呢一下反彈浪之後食糊
Christmas 彈都唔奇但我怕中途又跌一浸
咁不如食糊先搏跌先買返

amd

amd到底升乜鳩

完全唔理大市

想問下美股有無做空bitcoin 既etf?

on撚9...

差d有bitcoin etf
不過唔俾上

不過有bitcoin 期貨

UTX一開三

呢度太多巴打put，大戶睇住嚟夾

我覺得d人走put 果陣 就會跌

侵侵成日話股市升關佢事，宜家個市搞到鬼5馬6，唔知邊個可以埋單

升係侵侵
跌係聯儲局

夾到22蚊邊就好笑

tsla點…

話唔定夾埋做巿

有冇人IB TWS入面舊時開落嘅trade今日全部都睇唔到個unrealised P&L?

睇下做short 定 long
short 再唔走真係輸死

睇個勢21蚊樓上收市，我就黎痴線

咁早

兩燈已轉仲有一個

升到仆街

屌 好撚彩冇put amd 真係唔可以亂咁黎 都唔撚跟個市既amd

I have told you

莊股

仲以為講兩句跌得仲甘
差d連市都廢事睇走去瞓

del 個app 算
一個月後睇返隻amd put 仲存唔存在

NFLX 升乜柒

又轉反燈

有冇人有心臟病，建議近排避市啦

驚條撚咩

手持鋼筋call

準備開大技

All in 10x margin FD

大家會唔會喺呢個位加sqqq

屌！起飛啦仆街 !

amd我屌你老母

我會等多幾日等磨多一陣

清你重put amd?

Amd 似會爆上

我睇amd 短線22$

你愈屌愈上
我都想針

唔洗似

仲hold緊
回都唔回

我會試下o係21至22蚊既位置睇時機溝一溝d put

愈屌愈升

垃圾蘋果

aapl越屌越跌
amd越屌越升

加油
我屌到無氣

依家個價都仲係高咗d,13.5左右入有冇可能

Trump Today: President threatens to slash subsidies to GM over plant closures and job cuts

CRM, NTNX after hour 8%+

Sqqq 年尾18蚊是夢嗎

美國總統川普(Donald Trump)是一個改變遊戲規則的人，而且就很多面向而言都是如此。
雖然東南亞鮮少出現在他的議程上，不過這次由他發動的貿易戰爭最終可能重新設定全球
製造業以及最重要的供應鏈，因為出口商為了規避美國對大陸課徵的高關稅正在減少在大
陸的產能。

美中貿易戰對東協(ASEAN)人口超過9,000萬的印尼、菲律賓以及越南等3個大國而言，或
許是個重要的機會。基本上這三國都在競爭，要吸引工業投資以及隨之而來的就業。迄今
為止，越南一直是當中的佼佼者。事實上，全球最大的智慧型手機製造商三星電子
(Samsung Electronics)已經投資越南逾170億美元，佔了越南2017年2,140億美元出口額
將近4分之1。

由此可見越南在吸引外資上勝過其他兩個大國。舉例而言，光是2017年越南就吸引了
358.8億美元的外國直接投資(FDI)，而人口將近該國3倍的印尼則只吸引了323.4億美元。

Hanoitimes報導，由於美中貿易摩擦，掀起一波製造業從大陸搬遷到越南的浪潮。越南商
工總會(Vietnam Chamber of Commerce and Industry)會長Vu Tien Loc指出，河內人民
委員會會長Nguyen Duc Chung正在和一家大陸企業接觸，旨在將iPhone生產線引進到越南
的首都河內。

根據Loc，越南北部地區特別是河內，是投資人的首選，而iPhone工廠從大陸搬到越南則
是這波遷移潮的一環。隨著新一波的投資潮來臨，Vu Tien Loc預期河內將繼續改善其經
商環境，特別是高科技產業，河內可能成為全球主要企業的總部所在地。

Loc強調，河內成為理想投資地點的主要理由之一，包括正在進行的行政改革、有利的氣
候條件以及接近大陸市場等正面影響。

越南中央經濟管理研究院院長Nguyen Dinh Cung表示，河內必須主動吸引資金流入。不過
該市必須加速行政程序，相較於胡志明市，該市的行政程序仍然過慢。

Cung認為，河內利用其地區經濟中心的優勢，並對其他省分創造溢出效應至為重要。

根據河內市市長，外國直接投資(FDI)是社會投資資金的重要來源，平均佔了社會投資的
10~15%，並對該市過去幾年的高地區生產總值(GRDP)成長率(平均每年7.11%)做出極大貢
獻。

在越南59個已經收到外國投資的省市中，河內吸引了最大比重的註冊資本，2018年前10個
月取得61.5億美元，佔總投資額的22%。其次是胡志明市的46億美元，佔總投資額的16.5%
。巴地頭頓省(Ba Ria - Vung Tau)吸引了24億美元，佔8.8%。

2018年前10個月最大的投資計畫，包括河內市東英縣(Dong Anh)的智慧城市計畫，總投資
資本為41.38億美元，以及包括旅館、公寓、辦公室以及貿易中心大廈，投資規模6億美元
的河內Lotte購物中心計畫。

聯儲局今晚會鳩UP, 會跌幾多

有排升

訓醒amd又升 做乜撚

最近睇過cnbc一個叫mad money嘅節目，覺得幾正，比較啱fundamental撚

一生愛潮爆

有冇人會去越南發展,越南妹

條由幾出名下，ok好睇

聽講已經水尾

越南唔夠工人，法例又容許成日罷工

Jim Cramer 大燈閪黎, 巴打你唔係唔知啊? NVDA 220未暴跌果陣叫人買, 話間公司fundamental 好好, 投行打手黎

仲有冇渣APPL既手足

係都日本，岩岩通過要引入外國勞動人口

點解突然間咁多amd put友，之前冇乜嫁wo
搭沉曬條船

空倉一個禮拜

dji係咪確定雙底

同埋今晚都幾關鍵

升唔升得穿個下跌軌呢

今晚爆升

買盤多番

你地PUT多D啦

而家入Call是否不智

星期五前做好防風措施

星期五應否call put 雙開

yes

搏撈NVDA底

人撈底
你淆底

妖股一隻
pe高到離譜，市跌佢升
bitcoin爆煲照升

最近先睇唔知，但佢個節目幾好睇，又有ceo訪問，at least好睇過bloomberg tv先

無人

amd唔好咁痴線啦，pm又幾%

Amazon Web Services Announces AWS Ground Station

AWS開始可以接駁到衛星資料，向大空出發

大爆升

應該好快升到你唔信

而家有put坐緊
驚佢補完烈口就落
可以點？

有無因為我而賺到仆街

最近無燈

無睇巿幾日, 升左好多咩

大家接唔接TVIX,又去返41啦

利申: 前幾日買左aapl Tesla nio

無感覺
反正隻put 輸左一半，唔差在再輸

又升幾%

隻野太大波，呢個現象好正常

想買，個價係個市大跌時都好穏下

18.5 行駛價, 28/12 先到期
挑戰信念

我覺得個價錢幾合理，而且捱多幾十年都冇問題
佢仲要幾十年前既ip用到而家

dont go against me

Remember

時間價都輸死

Call wmt 1221 C97.5

pm原來係煙幕

唔通一入就摸頂，點撚哂穴咁既

呢個走法唔止一次
突然拉高幾% 再free fall

無路捉，當賭錢咁賭

行業入面除咗amd仲有邊隻同佢主要業務最似？(amd仲要主力谷cpu) 之後依一兩年無乜嘢其他公司產品威脅到佢嘅產品 問題係究竟pc遊戲市場會唔會萎縮又或者遊戲開發技術到樽頸位導致佢賣唔出 咁嘅rs 同估值有無意義真係要諗下

好多莊家件玩具玩完 就當condom咁掉

回緊血，尋晚大力加左注，我癲過你，之前有注strike price 17

喂唔對路, 咁升法但TVIX 都綠色

羅素2000又無力

我預左變廢紙

Write put

鋼筋硬番1舊水

That's spirit.

41.9大手入左貨！

有冇咁準

別人貪婪我恐懼

本想跌到40考慮下
靠邊站先

Call 19 Put 20.5

實有賺

啱，唔到價唔入

AMD大家燈一燈又跌番落去

又突爆

咩料爆咁勁

呢5分鐘出現左一支超級大陽燭

嘩, 咩事爆升

美元指數急跌

又係神對淡友既考驗

金價都爆升

夾死淡友

都未開始講就爆係唔係叫早洩?

amd彈近1蚊

開始了

淡友快d走呀，冇命啦

東風已到！牛牛嘻！

淡友地獄

利申:落左一半

fatfat

tvix 40了，仲有冇人想買

41渣上嚟

咩叫火箭啊，呢d咪係囉

41入左坑

無啦無啦，又跌返

淡友最後機會走路

又撚狗

大升

如果上返到26000附近可能係好友最後逃生機會，杜指而家個形態同恒指32000個陣真係好似

AAPL

等7450-7500 開Put

我覺得係淡友最後走路機會，下年爆升一排又有大戶出黎放風做淡，之後又升不斷loop

我都係等 S&P500 連續5日 企穩ma200 先

Wa

大家覺得GE 到底未？
見佢無底深潭有d驚
但好似好抵買

訓醒笑撚左

每次有呢個諗法時，試下拉長個圖睇返過去10幾年走勢，應該唔會敢掂

訓醒見到冇睇錯市

手多多臨訓前落咗SC

鬼知咩
全球都係賭星期六日侵習會面
睇咩圖都係假
以前有人打六個電話就搵倒奧巴馬，依家唔知點先有內幕呢

前幾日跌乜q

話左會挾

死裡挾個隻
勢兇挾狼

上個禮拜開始nas一改常態跑贏dow都feel到唔對路

Dji262開咗沽
我嫌入唔夠貨添呀
挾爆我吖

無put sqqq 好後悔

不過call jor tqqq 驚西

睇下佢10年財報先啦

重要佢債券評級得返BBB+，差2級到垃圾級別

Seemingly dovish, Powell says interest rates are ‘just below’ level where they won’t stimulate economy

聯儲局口風鬆咗好多

講真 星期六係個uncertainty 有正股 就先賣晒 轉做call em /tech/industrial 傾掂數就收錢 傾唔掂就stop loss

訓醒升撚到

淡友審判日

今晚升幾多

似通道頂

睇下點

DJIA F 25,283 -61 -0.24%
S&P F 2,734.25 -7.25 -0.26%
NASDAQ F 6,893.50 -24.75 -0.36%

納指已到
道指未到

S&P都到咗

想問下option有無話account最少有幾錢先俾玩?

散水

10yr treasuries 穿3%

大家同經濟睇咁淡

？

先走一半tqqq

pm入左sqqq

加息周期完 等於07-08個期
買定債啦

想入YANG

2019展望 審慎樂觀
中國完全開放市場
美國全面取消關稅制裁
聯署局取消原定升息再降佢老母息刺激經濟
全球經濟勃起 夾爆淡友袋

減息 等於經濟差 玩完了

mcd又加大

牡丹樓個圖唔跟大市個勢啵, 長線似乎買得過

Brkb 有冇人再加注？

驚西咩

經濟過份熾熱，投資大部分失利，新興經濟長期無回報，中國債務問題爆發，加息，貿易問題無成果互加關稅，俄羅斯打烏克蘭，英國稅歐過程失去主導任人入，大量難民成功入侵全球已發展城市人心惶惶衰過03

望住美股就好似全球一齊買緊百家樂咁，有人買星期六開大又有人買開細，全有人買圍嘔中國

Gizmodo: Microsoft Wins $479 Million Army Contract for Augmented Reality Systems.

AR產品暫時真係MSFT強項，之前見dynamic 365有demo過

有時去澳門睇啲大陸佬買百家樂, 連開四五鋪莊, 啲人不停滾啲贏注去買, 之後一鋪開閒爆哂, 下鋪唔憤氣再拎錢買莊又再開閒, 真係好治癒

睇人仆街最開心

真心未驚過

入多5X

一跌就全部跌，一升就全部升，ETF有幾多成影響力呢
出etf果d發啦咁多貨係手，任借

走哂tqqq

無啦啦90度直上緊

淡友呢 ？

走啦
冇人上機阿

成堆廢淡圍爐

暴跌

升咁多回下氣姐
轉個頭又繼續爆上

#metoo

回唔到1%好友真強大
不過扯到咁急驚佢地好快還番

想問下ib 做covered call 如果比人assign 係咪自動係portfolio sell at strike price 架？

SQQQ

逢高加沽

岩呀

啱呀

呢兩日都唔敢買野 同冇開市差唔多

啱晒

屌納dee 咁撚強

🤔🤔

trump要美帝強大，首要要殺到班淡友車毀人亡 殺呀

驚西咩

加息？ 睇過

想問富途做sp sc保證金要幾多

屙夜尿睇倒綠哂燈
訓醒見倒又紅
無玩過

賭枱仲落緊注，未買定離手

自己上去佢官網睇啦

SPAN

今晚老美上番2幻6啦
唔打trade war啦

世紀大賭局
1. Deal，握握手。President Xi is my friend.
2. 有分歧，拖到12月31日再決定
3. 唔講咁多，開戰吧
4. 其他

2,3

1. 爆升
2. 小升
3. 暴趺
4. 唔知

5.支國話傾掂數爆升，轉頭當奴侵話加佢25％關稅

先1後3

徵求大家嘅燈力，最多連登仔揀嘅實仆街

今晚睇睇啲Option價再決定

呢個劇本老是常出現

再2
過埋12月就4

今日MSCI調整日

apple咩價位入好

140

中国香港 10月 货币供应M3年率
前值：4.30% 预期：-
实际值-2.10%

香港冇錢？

now

支爆

it's now or never

1+2+3+4

入住40%先

我買今晚最少跌二百五

冇事百幹又跌咩

做咩呢度咁靜

今日星期五

侵侵唔會想美國經濟受損影響連任提出讓步
習帝見到侵侵有誠意放過美國一馬
2019環球經濟會欣欣尚榮

合理

啲sqqq夾左幾日冇野想講

正股大家會唔會走緊d 等trump爺同習總傾好先再入

賣正股買CALL

入咗幾日tvix 同sqqq, 幾日冇郁過咁濟

SQQQ 集氣！13.70

Just follow me

傾完有好消息仲會唔會咁平俾你買

唔驚豬20?

沽多啲俾我入貨 唔該

無晒淡友

好擔心會真跌

淡友廢撚到呢

沽啦俾我入平貨呀屌

莊家仲奧緊骰，買定黎手

廢淡呢

AMD又唔跟大隊啦 仲想靚價走正股

個個都觀望豬二十

點睇老麥

隻dkt跌到咁

好撚強呀

唔通我今晚睇撚錯你

唔需要日日都入市ge

今晚唔知有冇戲睇

爆升

立即打反落黎

今日又係磨到收市

買定離手，傾唔傾得成都跌

唔怕買貴貨，只需買啱貨。

淡友中左bear trap 點算好

反手再反手。反到銀包都反埋裝唔到錢了

近期ETD跌wo
高息債都洗？
已經講明 差不多停止加息
再增持

$174.71加左

GE 真係無底

無lala 爆升

高位入咗sqqq
博g20傾唔成

一早提左

就快到08年最低

Intel

太早入左等位溝貨

隻野就快變到PCCW

AMD真係好撚妖...
但作為我第一隻16年睇得起既股
佢真係幾有運

LI個價加? $217WO
等佢$200左右入少少啦

我手持少量

之前有位巴位話佢未來放係商業客,DATA CENTER
PC GAMING野對佢股價刺激冇想像中大
同埋炒起多數因為BITCOIN果D
咁應該係睇全場LI個市場發展成點典NVDA分到幾多餅仔
同埋BITCOIN會唔會翻生再有礦機潮

LI隻野我個人覺得中性,唔係差到乜咁
但不確定性太多

NVDA 個價而家太大correlartion BITCOIN一暴跌,NVDA都跌得甘
而且越黎越多大公司開始自己研發

George HW Bush dies ages 94

香港會唔會發生呢個問題？

淡友玩完

聽住先

咁正路就唔係華爾街

唉 係出面撚完淡友

回家了

上星期叫大家call

最後開4，要拖到下年3月，仲要被撚多幾個月

4 中間會有1 同3
有排撚

但納指道指再破上去就變返調整浪唔係跌浪，屌

姐係冇係美國註冊到，只係係台灣註冊，託上託既公司？
富途好似都.......

trumptrump同維尼食完飯咁耐都仲未有消息

平行時空 ？

啱啱放監sorry

不願面對

我啲sqqq

其實有冇巴絲覺得推遲 90 日呢個 “好消息” 已經 price in 左

現有關稅不動 但10=>25%延90天 加”立刻“買農產

仆街 冇call到

根本個波係侵侵到，只係今次迫到支那白紙黑字幾樣野投降，90日後冇deal一樣加到25%。

侵侵唔係關稅攪你，係要攪支那班商人冇信心冇單，再內爆，呢招高

如果唔係中期選共和黨輸太多要停一停槍口打2邊 我估佢唔會咁輕易放過中共 宜家佢放大陸一馬 大陸如果唔醒醒定定同trump trump deal 之後全球經濟衰退步伐會更加快

咁星期一係點？爆升？ 已經陽jokes 左好多日

相比起之前，兩邊個態度軟化咗

喺大陸做廠出口嘅，呢鑊真係好甘。相反班美國農民就鬆一口氣

之前牛三夠日日陽jokes

未來分唔分到自動駕駛一杯羹故然係重點 但老老豆豆太長遠 之後一年股價我認爲主要都係根據佢data center growth同gaming市場市佔率嚟定
gaming主要支撑佢個價 datacenter增長同無人駕駛發展技述會係影響股價走向既因素
nvda上次跌得咁急其實係好事嚟 跌走晒啲hold唔住嘅散戶又係時候比大戶入貨
不過如果一切真係咁行就係…
如果美股股市今次止唔到跌 科技股一定係最先比人捅嘅 而佢最近表現又咁不如人意 又令投資者無信心 其實風險都幾高

共和黨係贏左

相對之前嘅中期選舉其實真係輸少當贏
但trumptrump都要停一停睇下點部署先
所以先有90日比中共 過咗90日又可以再撚過

其實唔係，佢睇得好透，要你即死你已有準備，玩多你3個月先同你行刑，或者3個月後上吊先，但唔禁制住。可以每3個月review一次。

而支那要即刻買美豬美豆

個波明確左係侵侵到，反而維尼冇say，維尼變得被動

維尼不嬲都無得say 見佢一路都無動作就可想而知
不過共慘黨不嬲要死都要攬住敵人一齊死 cs佬做啲咩無人會知

留意下晝開嘅sunday dow，應該有野睇

其實話停戰都唔係第一次
雙方/單方（中方）都出過兩三次
但次次撚狗再加

失業巴 很耐無見

btw 星期三 bush停市無得玩

係小上水
之前沽左貨又去左玩都冇乜心睇
現在只做sp希望平價入返沽出果d就算
唔中又唔急

唉最近燈力特強 入親sqqq都爆升
好在買咗少少hca 叫打個和

我覺得近期小d吹會好d

Both parties agree that they will endeavor to have this transaction completed within the next 90 days. If at the end of this period of time, the parties are unable to reach an agreement, the 10% tariffs will be raised to 25%

90日應該唔會傾得成

Sunday dow 邊度有得睇

好期待星期一升到點

molamola

好友一定借勢夾上

加上傻淡追貨

升到仆街????????????

Remember I have told you

聽日應該高開再夾上全日最高收，星期二睇跌

如果係既已經兩個烈口

愈升愈有

好友開始興奮

驚西咩

淡友仲未入貨

根據新屎坑三日香既道理，應該最少升三日（專業分析 ）

各位有買開ETD嘅, 知唔知CTBB做乜插晒水? 依家個價位好吸引
其他ETD都有唔少跌幅, 有冇人諗住入返啲貨?

入左貨
UZA$24邊 再買
7%
加多3次息
3%到頂 係時候買定債

如果人人都咁諗，估出年只會加3次息，ETD無理由會跌，所以近期嘅下跌有d怪

仲有無其他ETD推介吓？

可能年尾手緊 等跌定先

期升400幾

連暴雪出手機diablo 都可以無啦啦星期跌3,4成
我覺得同gaming 有關既股都風險高

話跌就跌 點頂
各位巴打睇路

夾到變灰

Battlefield 5仆直

ea 不嬲垃圾 不值一提

佢班fans屌晒鬼咁 最近出啲game又無新意 虛擬寶箱又比人禁 暴雪ceo又比動視踢走埋 舊員工又話業績唔靚 公司變咗要谷業績比股東睇 近排個市又唔掂

依間嘢自佢出ow我已經唔會掂 因為fulfill唔到canslim

btw最近無論griad autosport fornite eve nba2k 定pubg black desert都反映緊手機可以運行高要求既遊戲 而開發商宜家又真係有信心做落手機度 遲下手機作為玩家認可既可攜遊戲設備可能真係有依個可能性 我覺得ubi ea act幾間大廠真係應該要開發多mobile game食下個市場

個消息有咁利好？

你夠擔put ?

12月

無，假升 要有信念

期待今晚升成點

睇黎個市會穩定一排

今個星期有就業數據同飛龍

審左一個星期啦
今晚都2幻6，冇懸念

加沽呀

派錢呀

90日後上車

一入納put即夾

停90日都大升

sqqq

玩到Trump反口再算啦

換轉角度諗 只有呢個因素可以令到佢大升

龍門仼佢地擺

不如咁諗中共比左乜反應對家
侵都講左佢淨係開停90日
而對家就
明串

今日過後又少堆新手

鋼筋call

10年債息升咁多

有無可能會gap up 500+

TSLA

動視暴雪近年最醒就係收購左「kings」呢間公司，頂住個業續

想針了

tsla會唔會破頂？

你件假膠，出面又開post笑淡友

Tvix 跳樓區

不得了不得了

me 淡友

China has agreed to reduce and remove tariffs on cars coming into China from the U.S. Currently the tariff is 40%.

侵侵大勝日
沙特 強國 fed 一齊搞掂

Tesla 升到仆街了

上星期期權有啲異動

一日搞掂晒 佢真係好撚勁

今晚入返tqqq 好無

齊齊跳

今晚入tqqq既舉手

trump大勝

坐緊
幾時返家鄉

預計會裂口高開，開盤會有少少急回，到時先入

買盤開始出現

今晚全走sdow同埋sqqq
要順勢而行

今晚先入.....

熟悉既大牛市又回歸啦

全部連登仔星期五最後一秒已滿倉坐等爆升

sor, 上星期三已經廿萬倉

我早啲 星期一開始

有貨應該輸到仆街

我估跌到落35

升500但買盤得56

又可以收集sqqq 了

AAPL
XR 又銷量好過 XS

淡友悔過未

到底係咪熊市。。

咁勁, 你地未開premarket都睇到大升

知錯啦

有call 唔買 買put

牛市買熊 笑撚左

No la 反彈係咁架，都冇穿前頂
前頂附近開返put, set 3% stop loss lor
同埋12月係要推返高個市既

水晶球

tqqq pm 54 貴到

盤升都升到咁

股joy

TVIX

amd要止蝕

33蚊，真係等到40蚊樓下

10X margin TVIX

之前邊位巴打, 終於比佢等倒

tqqq 開市後等個靚價入😑

靚價 = 開市第1秒

Nvda pm 一開波升成10蚊

amd put 已針

大家開市即買定會等一等

pm買囉

上個禮拜提左你班友 納指走勢連續强過道指要走淡倉

依家先黎買？個個一早入到爆哂倉食糊喇

威啦

費時賭啦

一定，心存僥倖次次都奶野，老散心理

納前頂係7700?返到上去都好chi sin..

八千一

你講index 8100? future 就差唔多7700..咁美女冇熊市lu

Composite 同100 都未分到

amd補埋裂口

想知有咩股今日開市係跌

sqqq, tvix...等等

追入aapl

星期五走左一半正股，驚傾唔掂數，寧願賺少d都唔好輸突。

今次又會升幾多日

都冇傾得掂，delay 90日之嘛

納 dee 仲升得弱過港女，我唔信

睇新聞先知5號老布殊出殯係全國哀悼日，休市一天

今晚要睇市了，要加番些少倉

我都係, 不過係走晒, 都唔知佢傾唔傾得掂, 呢D錢真係唔係我賺

宜家都唔知整體向上行定向下行, 當你12月向好又點, 1月又夾返你都未定

不過呢排波幅咁大上落可以從中睇下有咩股仲可以屹立不倒
暫時我見到V, MCD
可以睇位再入長揸

侵侵開盤前造市正扑街

點部署呀今晚

22:30開盤睇路

“President Xi and I have a very strong and personal relationship. He and I are the only two people that can bring about massive and very positive change, on trade and far beyond, between our two great Nations. A solution for North Korea is a great thing for China and ALL!”

又講呢嘅

中概股開曬車

Trump可能開左市先突然鳩up幾句

Day low 出左

mcd由升2蚊變平開

AMZN, AAPL, MSFT 3個市值咬得好緊
AAPL 暫時領先

紅埋

追唔追正股好

升咁少

插插地wo

升咁少

jm9

好彩冇追貨

amd淡友末日，針先

渣ga

支支是咪又大手買BA飛機

個個一開市即走

果然美股冇港豬咁蠢

港豬係未睇大公報黎炒股，以為所有問題解決哂

fill gap先敢再入 唔敢玩

渣ga 升得果3百

我都覺港女傻傻地
浸浸傾幾句就升到咁

隻隻股都基本上同指數齊上齊落
係未全世界都只炒etf算

Deep v啦，驚乜

V喇V喇

蝕已止

都係美女冷靜d
港女聽到90日出曬水

屌 AMD

渣架

今日會唔會衰撚到轉燈

星期三哀悼日休市

Take Two 同 ATVI 做乜 free fall 緊

咁fed講句鴿少少道指爆幾百點計

呢個浪on9冇避硬食蝕好多，去性交轉運先

呢幾日驚閪跌咩

有個問題想請教大家, 我睇返SQQQ, 5年記錄, 2014年納dee 大概4000點, 而SQQQ係250蚊左右, 但點解而家納dee7000點, 而SQQQ係13蚊左右?
我當SQQQ呢5年升左一倍, 咁SQQQ放大3倍, 都應該係80蚊左右
定係佢有另一種計法?

等高手教你

我唔知點講

十蚊升10%再跌反10% 唔係等同十蚊

sqqq 仲要3倍

呢個我明, 咁假設我睇下年納dee 跌到落6000點, 我都有可能輸錢?

ching計左管理費未未 etf要收管理費 會直接係etf資產到扣

無呀, 咁咪長揸必輸

佢可能有拆細

美股真係好消息出貨

173放左 NVDA 少賺

如果今晚美股轉燈 要一世派膠

如果佢一日升一日跌咁上上落落的確有可能會蝕左到個桔

低機率

追返牛軍D Post 笑到PK
以為會升500

你信資產係長升的話 你長渣sqqq. 一定係必輸

唔敢咁串
陣間收市真係bin到仆街

我自己本身估計美股牛市將會結束， 下年有機會低於6000點， 所以先買入sqqq, 但而家睇返5年往績，佢嘅下跌速度仲大於納dee 上升速度3倍， 所以有d 擔心， 我驚就算下年跌到落6000樓下， 但個價仲低於而家

為何不簡單地short qqq呢咁

我對美股唔係好認識， 係咪即係買期貨？

Google下震蕩損耗

PSQ =-1xQQQ
冇sqqq 既問題
或買QQQ PUT 都好過長揸SQQQ

任何做淡都應該係短線 除非係對沖倉

明白哂， 聽日再研究下

我都知

Russell 2000 有機

10yr2yr spread 急速收窄 股市即有反應

留名睇聽日有冇人話開市即清倉止賺，之後再反手put,浪浪都賺到盡

AMD做咩

Russell 2000 轉燈

好友高調

三大指數疑似出現 黃昏之星
如果聽晚係 大陰燭 就仆街了

收市 冇得 bin

Fed又將個波拋比trump兩邊一齊扯貓尾

跌？ 睇過

點抽美股ipo?
用緊富途

有冇月供美股好推薦？除左spy或vti

想問ib short put一張 dia 保證金要幾多？

short put 可以輸身家, 三思

google 下
普通人無份玩

I know 會有lp，但睇下要幾多姐

你有lp咪中間個gap lo

美股做 short put

做spread...

Cnh strong gap

AMD
23.56 2.26 ▲ 10.61%

防守股好似telecom同comsumer staple下跌，拉低個指數，但整體嚟講其實唔錯

值得留意係utilities同美債都一齊升，呢樣有啲唔正常，大陸開始唔沽而買番美債？

差嘅都仲係好差，ATVI兩個月前仲係鋼筋，宜家邊咗斷咗差唔多一半

係咪刁大應承買美債先有計傾

20.5 入大量

大家點睇
似是而非

係 真心 唔好short

黑雲同落雨關係

呢個比喻好正

長遠都係跌

走鬼呀

期暴跌了

大家見到黑雲就唔好晾咁多衫出去喇

用單一數據去做推論，其實等於任佢講

如果預計經濟衰退，點解consumer staple同telecom跌？Energy同Basic material會升？

我自己主要係睇 50，200d 平均線，其他都係吹水野。最領先既 Russell仔已經穿左好耐，納Dee 穿埋，S&P 應該呢一兩日都穿埋

日本跌到

Russell跌果日, 已經代表左熊市既時代

tonight drop

一日貨仔

又買返sqqq先

好彩琴日入左sqqq
逢高加沽

去完個旅行番黎發現前排賺個啲冇哂打左個和

都係美女成熟d
港女對90日 出曬水

港股今日都開始牛皮啦

港女夾淡夾得好辛苦

講返美股，黃昏之星好明顯，假設今晚係大陰燭收市
真係要走鬼

金升得好急

put左 但睇我比人夾

今晚我睇唔上唔落

得call put咪岩
你唔short就OK

謝謝你

再講得白啲，做call或put只做buy，唔做sell。sell只限平倉時用

咁就可以避免做naked short call或put

謝謝你
連登有愛

我一直都睇唔明呢張圖係講緊咩，有冇巴打可以教下細佬

同埋呢個係咩app？

有埋網址都問咩app

新手開始多
姐係點

你快d All in put

睇過頭添，呢個表係講緊台灣既資金買賣美股淨額？

i have told you

貼信200天沽已經 ok

有TVIX 嘅手足
浦一浦頭呀唔該！

浦頭做咩
又冇咩點升

係囉屌，
睇下有沒人準備一齊坐艇

妹

SQQQ 13蚊依個位入唔入得過?

原來日股跌成2%+，嗰yen一抽就大插

有買日股？

真係咁簡單？咁冇窮人wor

試下

amd升左over 5蚊冇回過，俾次機會呀腦細

感覺AAPL 失去左第一市值會有排都上唔到第一, 開始走下坡

而家咪回緊

乞兒

i have told u

如果今晚杜指 以大陰燭收市
技術上好差，一波反彈比一波低

真正熊市

你有冇put先？

block得, on9

上262/263先啦。。。

信唔信你好呀

agree
似到 MSFT 上

你唔係而家先呀

我睇日線圖咋

由-1x% 升返上-7%
斬倉？

唔使準備，已經坐緊

唔好因為我睇法 做任何put
TA 只係玩股票其中一部份，而且侵侵係twitter講句野可以改變成個市場

不過留意到 尋晚黃昏之星，如果今晚以大陰燭收市，加上今次個頂不及上一個頂

納指好硬, RUSSELL 跳樓

或者咁講, 假若再一浸跌勢, AMZN, MSFT, AAPL 3個跌幅我估係
AMZN 跌得最甘, MSFT 同AAPL 差唔多
但如果RECOVER 返上去時我肯定AAPL 應該最彈唔起
從11月個反彈市3隻股表現已經睇得到

做咩個個I have told you

其實我覺得自己開put個位差先最影響之黎判斷，你知amd對波有幾大

still not a gd sign

沽佢老母

amd 我覺得唔可以用正常去分析
所以大損手

之前食中跌浪都冇用，宜家奶鑊甘

好撚煩

稅高 息低 買唔落手
原本想買JR

美股都夠多好野 最多買埋英股夠晒

一樣，興趣使然，買少少唔影響
買日股有一個好處係IB借yen好低息（相對上）

冇睇一排，GS得番188

facepalm

刷存在感，我連自己都唔記得尋晚講過d乜，點會理佢told乜柒

十足當年有條友成日叫人
cut loss
咁

睇落大機收陀螺

道指再唔彈真係收皮

熊 熊 哈

咁都搵到位入

最驚就係電腦夠數自動......推佢一把

而家有咁差咩
唔上唔落咋bo

有D掛住佢了

差，岩岩一股不留

我覺得唔算太差姐
聽日冇市開
星期三冇咩事應該又會高開

撚狗市
動物全屎

依家就係夾住中間冇方向，但我覺得佢係會向下
要睇多兩日表現，再唔反彈就gg

我覺得下降軌道已成，三大指數都 lower high + lower low

依家望一望
岩岩一股不留係正確

AMD, 大波到死

amzn

即刻插

鋼筋呢個位好似值博

聽日港女插幾多

我都係咁睇
VIX 跌先好鋼筋put
不過話咁快又走左雞

咩事比人踢左落山咁款

尋晚做傻西斬左amd put

個市咁唔俾面老bush

就6舊...咁究竟尋晚係咪一個騙局呢? 諗下先

可能今晚先係一個騙局呢

依頭估佢B浪 轉過頭跌6舊

尋日d人廢淡前廢淡後

TVIX Fat Fat
我冇

聽日港女低開幾多呢

乜撚野I have told you去撚左邊呀下

咁既勢一千都有機會

口水put

信念唔夠
唔夠信念玩option輸死人

其實10 yr bond 點解跌返過3%?

係出面hi緊

252好大支持咁

Amd撚狗
尋日升成1成
今日就嘔番曬出黎

哩個回馬槍真係

隻UJ好硬，唔似有大鑊野

又可以玩tvix

好野

tvix

我頂唔順走aapl了
圖表上幾乎確認係熊市
2年10年債息越拉越近

美股長牛正式終結

冇brake

夠膽跌夠1000

聽日冇市，隔一日好難部署星期四

聽晚無市，今晚一次過跌埋聽晚個幅度，恐怖

睇twitter

Evening star

唔到你唔信
TA應用美股指數好準

今日一開市加到四成空倉，星期四再跌再加
仲有空間跌

如果今晚成交大
後市好大機會跌到地獄